iPhone12驚喜曝光！海軍藍超燒荷包 9月發表會Apple Glasses有望現身

匯流新聞網記者林欣穎／台北報導

2020年許多天災人禍，加上防疫需求不能到處旅遊散心，是不是難免感覺心情低落？這裡有個好消息要告訴大家，也就是果迷們每月引頸期盼的秋季發表會被爆料達人指出將在美國時間9月8號舉辦發表會，全新iPhone12售價與渲染圖也悄悄曝光，超美新色「海軍藍」低調奢華超吸睛，此外，傳言更指出新iPhone12可能有售價非常親民的版本，小資族可以趁現在開始存錢換手機啦！

每年Apple宣示年度新品與新iPhone的秋季發表會，是所有果迷最期待的活動之一，既今年春季Apple推出了平價版iPhoneSE獲好評，且根據數據統計，確實靠這波評價機款吸收不少安卓用戶，讓果迷更期待這次的秋季發表會上，究竟會有那些令人驚嘆的新產品。

近日知名爆料達人指出，Apple秋季發表會將在美國時間9月8號舉辦，此外除了最受矚目的iPhone12，還會同時公開新版Apple Watch、iPad，此外先前市場流傳可以將所有物體表面變成觸控螢幕的超厲害Apple Glasses也有望公開亮相。

至於萬眾矚目的iPhone12傳言將會開賣iPhone 12、iPhone 12 Max、iPhone 12 Pro與12 Pro Max版本，並有可能會分為兩梯次開賣，其實這項消息許久以前就已經有相關傳聞，原因可能是今年疫情衝擊，讓12 Pro Max的6.7吋螢幕面板生產有些微延宕，因此可能會先開賣尺寸較小的5.4吋iPhone 12、6.1吋iPhone 12 Max。

另外，目前網路上流出iPhone12渲染圖，可以看到先前外界預測新色「海軍藍」曝光，有望取代先前iPhone11的夜幕綠再掀起一波換機熱潮，海軍藍經預測可能是晤面深夜藍色設計，讓許多果迷都直呼；「好想買！」，網傳新版iPhone12的訂價可能會從649美元起跳，約新台幣2萬有找的價格。

新聞照來源：unsplash

康州參議員理查·布魯蒙索和霍利參議員共同提議司法部對抖音和ZOOM進行調查。理查·布魯蒙索是左派的老油條。現在居然和共和黨的參議員合作懟中共，這種華麗轉身前所未見。

得4 鏡頭咁少有d 失望

Touch id呢

m額無左？

以家間間廠都3鏡頭 姐係逼害我呢d唔影相既用家姐 我寧願你單鏡頭 換大電少少

閃光燈點會同鏡頭咁近
部機藍色會唔會反光到啲色錯晒？

（實捉到你）中国Android機均內置北斗晶片

Army green
Navy blue
Air force ???

防暴綠
速龍藍

咩係超燒荷包

其實佢哋有冇必要年年出新機引人買？

鄉黑藍

有必要,公司年年都有最大化利潤

一年加一個差唔多 遲早會成個背都係鏡

睇下牙膏廠煙條依家咩境況
不進則退

m額冇左，即換機

有冇武肺紅？

無前鏡頭?

呢個問題適用於所有手機生產商

如果係真就好

等左iphone出藍色好耐

高階機種先岩

點會冇

P走個m額呃人

九成12都仲有m字額啦

四眼
呀諾舒華申力加個機殼終於完成

先唔信佢會無M額囉

同xr 隻藍有咩分別

呢隻係Navy Blue咩

就你一個好唔好

Apple glasses唔係講緊蘋果智能眼鏡咩

唔知點解諗起呢個

水炮藍

呢個問題適用於世界上所有消費品

山

藍絲公司露底了

㩒錯制，咁個speaker去左邊

相信仲係有m額

m頭肯定有，唔使諗。最多細咗少少

呢隻粉藍黎喎

蓮蓬機

Apple不如直接出部相機啦屌

12有m嘅話我等13:(

越出越多鏡頭 睇怕D電都會越黎越唔襟

至撚憎係咁整相機
個撚個都女人咁鐘意狗屎垃圾都影一餐咩
屌 俾部單鏡頭我 平返幾千好過

J完apple幫我推正經po ok?

希望大家以不合作方式抗拒全民檢測

我要部SE size嘅XR就夠啦

幫你推post，但唔好J牙膏廠Apple，ok?

乜都得 唔該曬

係為所欲為藍呀

粉藍黎吊你

se

真係冇m 額嘅話佢個前置鏡放邊?

次次方邊圖都係流

軍佬啡點解唔撚出

4 個鏡頭太少了, 起碼8個先夠用
cpu 都八核啦

喬布斯未死一定激撚死

呢隻藍個tone.....
之前 avy blue靚好多

鏡頭太少啦

iphone如果仲係m額，仲走去買iphone既人真係on9 仔

肯換type c 頭未

最終決定權係消費者度

口罩遇著face id, 我有理由相信SE同肺炎根本就係一個局

密集恐懼

我覺得張相好假
唔信冇M額

樣衰

apple連m額都仲拎出黎柒，你信gay cook會改？

擺明技窮諗唔到gimmick，其實雙鏡三鏡已經夠用夠清有突

想要香港藍

武肺白係咪貼切啲

產品定位變撚哂 一味推相機
唔見有technical breakthrough

唔怪等aapl火箭式爆升

一係12 2/3鏡 12 pro咪慢慢加鏡頭 各取所需

太空灰 早有遠見

其實Apple都幾識做生意
而家每年加一粒鏡頭=new feature
當你覺得悶冇新意嘅時候可能下一款加兩粒
又或者倒減一個鏡頭

Less is more

又黎 藍色都唔知傳咗幾多年

你係咪戇鳩 做生意唔係咁做？唔使搵錢

高你老母階

Face ID 不考慮

無錢買佢老母

根本絕大部份嘅人都只需要1、2個後鏡頭

貴

我最鍾意方邊
4鏡頭

圓邊就一直感覺係Android

所以改方邊會買，如果唔係就唔換機。
因為好似冇買過新嘢

講真，永遠都係一部電話。

全部機換哂typeC頭, 佢條lightning license咪變垃圾?

如果成隻Rolex 改樣變成Grand Seiko, 你買唔買？

所以當年唔應該改樣。

教主好嘢呀！

條友on9啫
apple 攬住lightning 一直都係因為有license錢收

全世界: iPhone要即刻轉type C 頭
Apple: 某年無接頭不過有U2晶片負責數據傳輸

全世界: iPhone 要即刻有120Hz moon
Apple: 某年1-120Hz LTPO moon
This is Apple

apple同i fan bb. 一樣on9

眾人皆醉系列？

想做Ifanboy，但次次出新機都唔岩心水，唯有再換部android頂住先，大大話話都換左5，6部an機了

等定14都得
兩代先換一次樣

係咪Made in China?

點會無前置cam呀